{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/4040/0'",
        "collectedDate": "2021-03-22",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "숨어있는 봄을 찾아 떠나는 여행, 가덕도 자생동백군락지"
    },
    "text": "隠れている春を探す旅、加徳島自生椿群落地\n釜山市に属している島である加徳島は、韓国の国土最南端に位置し、特に歴史的に外勢の侵入を経験した跡が多い。 あちこちに残された遺産である斥和碑、烽燧台、城塞がまさにそれだ。 加徳島には文化財に指定された見どころも多いが、その中でも欠かせないものがある。 海岸沿いの奇岩怪石と調和し、神秘的な姿を現している自生椿群落地である。 人の手の届かないところで、その荒々しい歴史の中でも屈することなく優雅に赤い光を誇ってきたはずだ。 先立って加徳島自生椿群落地への出入りが統制されていると言ったので、どうやってそこに入ることができるのか疑問に思うだろう。 軍事作戦区域に属する加徳島灯台と共に見る動線に属しているので、事前に加徳島灯台に出入り許可を申請しなければならない。 人々の手が届かないところであるだけに駐車場のような施設はより不備で多く歩かなければならないが、自然が作り出した椿の姿を見ればその物足りなさは消えるだろう。 今年の春には海や山地、文化財まであまねく見学できる加徳島旅行を計画してみるのはどうだろうか。 特に椿が花を咲かせる時期である1月中旬から4月中旬の時期を念頭に置くこと。 2010年巨済市と連結された巨加大橋の開通により、海路だけでなく陸路を通じても加徳島に入ることができるようになった。 加徳島で自生椿群落地を見ながら春の気配を満喫してみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "加徳島はどこに位置していますか？",
            "answer": "加徳島は釜山市に属しています。"
        },
        {
            "question": "加徳島にはどのような遺産が残されていますか？",
            "answer": "加徳島には斥和碑、烽燧台、城塞などの遺産が残されています。"
        },
        {
            "question": "加徳島の自生椿群落地とはどのような場所ですか？",
            "answer": "加徳島の自生椿群落地は海岸沿いにあり、奇岩怪石と調和しながら神秘的な姿を現しています。"
        },
        {
            "question": "加徳島自生椿群落地への入場方法はありますか？",
            "answer": "加徳島自生椿群落地へは加徳島灯台への出入り許可申請が必要です。"
        },
        {
            "question": "加徳島自生椿群落地に行くためにはどこに申請すればよいですか？",
            "answer": "加徳島自生椿群落地への出入り許可は加徳島灯台に申請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "加徳島自生椿群落地へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "加徳島自生椿群落地へは歩いて行く必要があり、駐車場などの施設はありません。"
        },
        {
            "question": "加徳島には他にも見どころがありますか？",
            "answer": "加徳島には海や山地、文化財など、他にも見どころがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "椿の花が咲くのはいつですか？",
            "answer": "椿の花が咲くのは1月中旬から4月中旬の時期です。"
        },
        {
            "question": "加徳島にはどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "加徳島には海路と陸路の両方でアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "加徳島で春の気配を満喫するためには何を計画すればよいですか？",
            "answer": "加徳島で春の気配を満喫するためには海や山地の見学を含めた旅行を計画することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 400
    }
}